外賣邊間Pizza 最低食？

Pizza hurt, Pizza Box , PHD , Mr.Big ?

集思廣益. 好餓